Zenfone 3 zoom定one plus 3T好？

主要係想問影相同打機
有無巴打講下

要打機勁一定係op3t

影相就zf3z?

睇你想要支那定台灣機

6GB RAM係真係屈機，但Zoom影相幾靚下

未必係 spec睇落勁 但睇過sample效果普通
另外zf3z 軟件應該仲差過op3t
更新隨時7.0都無

ZenFone 3 都有 7.0啦
低光拍攝應該幾好
衛訊應該有得撚下 自己試

遲啲去試下

自己睇

Oneplus 提人3T midnight black無貨啦。

等多陣就有Oneplus 5.等埋佢

慳電 u 有咩問題
性能屌打但 sot 俾人屌打返幾條街
p9 都屌打到 真係大隻講

華為機狗也不屌

我覺得影相幾靚喎

華碩超易懷，手上有三部

三星都推

三星打手？

zf3 zoom 行625但呢個價
真係買唔落手

你覺得慳電重要啲咪值
性能唔係一切
c9 pro 有冇雙鏡

華為偷換料，狗都唔屌

zenfone 1.7大光圈已經屈p9又細又冇ois 嘅相機。

前日上手試過zf3同zf3z都覺得影得唔靚啲色太淡同暗(定我手殘問題

芒光度有冇較最光
相機設定有冇改過
唔掂咪試下其他機
衛訊 同場即刻影 即時比較
3 t 我就唔知邊到有得試

zf 係相機調較上係麻麻地